大家仲記唔記當初自己講過D乜野呀?

核彈都唔割呀

今時今日場運動行到而家都係靠呢個信念咋兄弟姊妹!!
繼續專心幫勇武兄弟做文宣啦

不分化 不割蓆 不篤灰

請大家一齊正名
❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 1200 機場交通壓力測試

927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

割蓆妄想症？
出面冇人話要割
事後檢討討論都唔得？

我提醒大家咋

事後檢討？個個語氣明顯割緊啦！個個做緊正義撚。手足比黑警打到仆街又唔講

兩個字

還拖

應該冇人話割
其實都係檢討